Sur une étagère sont rangés 50 livres, certains de maths, les autres de physique. Il n'y a pas
deux livres de physique côte à côte, mais tout livre de maths est à côté d'un autre livre de maths. Parmi les phrases suivantes, laquelle peut être fausse ?
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item Il y a au moins 32 livres de maths.
  \item Il y a au plus 17 livres de physique.
  \item Il y a 3 livres de maths à la suite.
  \item S'il y a 17 livres de physique, alors il y a un livre de physique à l'une ou l'autre des extrémités de l'étagère.
  \item Sur 9 livres qui se suivent, il y a au moins 6 livres de maths.
  \end{enumerate}
\end{multicols}